點睇高登咁夜仲有廿幾萬人上

全日都咁多人上，但得2000個帖 呢個現象點解讀

無人理

高登d野關我撚事咩

深夜, 好正常姐

全宇宙最大的論壇上線啦